德國之聲: 點解專家對華為有嚴重憂慮? 香港就係其中一個例子

陳同佳同柒柒柒成功攬炒華為

再pish

推

支支以為自己已經成功浸透國際所以就覺得唔再需要香港依塊展視支支無威脅的假面具
正如佢地真係覺得自己任何一個城市都可以取代香港依個金融中心一樣
正如佢地覺得支支人可以做到香港人做的野一樣
正如佢地以為自己可以支配世界一樣
正如佢地以為自己真係不再自大而係真係有實力一樣

都是很搞笑

呃人嘅最高境界就係連自己都呃埋，習帝真係覺得自己係天子嚟㗎

講社畜，除咗日本，邊有地方可以同香港比。

啲廢佬成日話大陸佬勤力，全部都係都市傳說。

雞除外。

邊度講香港?

正正西方國家睇到支那點樣對侍香港同武漢肺炎，所以唔會再信支

大陸佬勤力..........偷懶，唔做野，就叻，100個都可能有幾個正常....但新一代人都開始走下波.........可能交叉換相學習左....

改名叫中國之聲啦

然後Benz，BMW，Man，Audi同VW繼續賣車俾香港popo

應該沒有然後了

支那一直以為香港既地位係支那比
但可惜香港既地位係全世界既默許先會有今時今日

港共而家知柒，所以一味變支那城市

lm